
                      Muy buena película, el problema que tiene principalmente es que la venden como película de terror y es drama. El que espera ver muertos resucitados comiendo cerebros no los va a encontrar acá
        
            